★公務員加薪，綜援又有得加了！

經常做參考指標

老綜又蠃

雙糧 一萬蚊 免租金

老綜先係大贏家

經濟好又加，經濟唔好又加，玩撚哂

新移民羸晒
唔洗比稅每日150個落黎即申請綜援

唔想下屆繼續加薪既，一齊玩功能組別啦

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化